是靚午 日式豚肉炒烏冬

講吓味道先
醬汁兜得好均勻
每條烏冬都啱啱好沾附晒醬汁
再加埋沙律醬同埋紫菜柴魚片
味道層次感好夠
豚肉都炒得好嫩滑
食落個心口好c伏

開名啦

不減肥鳥?

謝分享

烏冬師

劣食師

邊到

睇盒都知係omb
今日轉咗新期間限定喎

觀塘

觀塘邊度

好多水蒸氣

你點知的

又話豬到冇錢食飯
個飯係咪打手免費

見到你拎啦

好味唔開名

米爆拉

返工師

減完了

很巧食

你下次唔開名 就爆你

印蛇，觀塘夜晚一條友有咩好食，推介下

是

唔開名 希望你聽日食返垃圾